有冇人份人好玻璃

一掂就傷

你玻璃心

我

下次鏟到你一世冇得踢

屌你老母收皮啦mk仔

好返沒 好久冇同你踢

幾時下次

好不過依排要kick系盃 場場俾人456

14個都貢難約

渣架

我都想踢多D波

YES 依家要約定4月尾

冇操好耐 落地反應好慢
踢7人又慣左下下落地🤦‍♂️
Me jump

想支持

真係未踢過十一人 唔係好知個分別係邊

不過七人乜都瞓落地又係駁唔到

7人好多波其實落腳擋ok 不過我慣左訓地慢哂
落腳就唔洗失😞

好撚勁

可唔可以教踢波

極易碎那顆心就如玻璃

7人有時瞓落去攞手撲仲慢過用腳 特別係近身啲地波

個日同鼠B踢救咗球割草式死角波J撚死自己
不過最尾俾人屌咗四球

村短4月踢

改唔到先想死

教我踢得不得 好想踢波但係廢

叫埋鼠B Cos🐶 JerB 腎師ok 巧耐冇見佢幾隻野

習慣咗真係有啲難改

你下下西人面

Ching有幾廢

冇速度冇技術 波都控唔惦個隻

我玻璃心

交腳波都驚你西面牙

Me too 出黎踼就現型

I know that feel bro

咪屈

HI CHING

bb

出黎踢會控到啲波九仗遠瘋狂派膠 都係踢後鏟吓波就算

jerb太難約

佢排完戲未

成日比人屌豆腐做

剩係識打籃球 同呢個po啲垃圾踢親都撞死佢地

排乜撚戲 條撚樣掛住cow女

刀系A0